mos burger維持現有安排!!!

不枉我一直係佢地既會員
唔好成日食福喜m記
食下mos burger啦

MOS 真係好撚好食
快啲開多啲分店

狗衝唔洗諗

本身儲緊印花做 VIP
WFH 後冇得食，依家儲唔足，屌

豬腩肉堡正到

海鮮堡

MOS 好波

其實唔叫薯條可樂 對比普通茶餐廳
burger其實都算健康

今朝要人掃碼WOR

mos burger 一向高質好多！

食窮佢

邊有
你係咪去錯地方

Mos Burger 好黃

蝦堡

識食

芥茉醬

好黃

日資係唔同啲

薯條同炒飯比 未必更唔健康
之前睇新聞 奶茶糖分可以係可樂幾倍

G持!
照燒牛好好食

咁又唔可以咁講既 薯條真係太唔健康 冇乜營養 太多反式脂肪
炒飯起碼都有唔同食材 不過都一樣唔健康嫁啦
而可樂一定高糖過奶茶既 只係奶茶既奶精都係超唔健康
所以都係少食/飲好d
反而burger真係有唔錯既營養價值

觀塘見住個職員企係門口叫人掃碼

推

要再去食多啲了

你唔屌柒佢？

自從唔食垃圾中資麥當勞
就成日幫襯mos burger

聽講今日晏就改咗policy

唔做晚市堂食懶係獨特

本身想食 見到已經即走

本身mos burger 晚市堂食唔旺
自從外賣興起, 多左人晚市叫外賣
佢個晚市仲好生意過疫情之前

商業決定啫

咁撚多mos burger postin house marketing做緊野？

但公司都係強迫員工做檢測
So9sad
未正式實行已經講一定要做

我屋企附近嗰間執左

預左比人屌
但老實講成日拎到出黎凍冰冰
好撚難食

其實晚市開咗都唔會去，買返屋企食安全啲。
同唔會一大班人出街食，搏中招咩。

我試過一次D薯條生生地仲係凍

真
屌你老母比80蚊買個非即炸既薯條
之前仲要食到上面有蟻

仲有佢個啲麥樂雞凍冰冰真係好撚難食

Sor,黃店優先，黃小店更優先
樓豬同pr marketing想食又想屈間鋪立場既自便

黃店健康好多

用家問題

食得burger仲講乜健康

仲記得佢12月29號俾張31號過期嘅印花卡我
仲要食10次先滿 每次50蚊

維持現有安排行政成本低啲

又要搵人同你抄名 就算唔抄 又要教啲阿嬸點scan點download

今朝mos bur 仲講緊話要掃碼利申:員工

又話6點後外賣都唔得?

炸雞髀

IN MOS BURGER WE TRUST

估佢唔到

似係唔夠人手教人用APP

直接買券啦遲食早食咪一樣

呢個真 on9個個以為係黃 狗衝去食

咁而家淨係寫資料得唔得

Mos食過就食唔翻轉頭，我好鳩耐冇去m記啦

唔會話特別好食

點樣可以做會員

我係VIP！

安心回家嚟

保障自己員工同客人

如果有24就好

乜分店
我黑卡會員 次次都係成個餐熱辣辣上

觀塘

今朝食要掃/留資料

、

請禾食ok?